跳海婦屍浮大嶼山

跳海婦屍浮大嶼山

3,476
■水警撈起失蹤婦林容（右圖）屍體，由仵工移送殮房。
適中字型
較大字型
■水警撈起失蹤婦林容（右圖）屍體，由仵工移送殮房。

【本報訊】於上周二情人節失蹤的91歲婆婆林容，昨晨10時許被一名外籍行山男子發現屍浮於大嶼山大水坑對開海面，水警輪接報到場時，屍體已被沖至岸邊沙灘，水警將屍體撈起。警員在林婆婆身上未有撿獲遺書，調查後相信她是跳海自殺，並無可疑，但死因有待驗屍確定。

患心臟病曾透露死念
據悉，林婆婆患有心臟病，曾向家人透露輕生念頭，但家人以為她只是隨口說說，不以為意。上周二（14日）下午，林婆婆獨自離開筲箕灣耀興道住所後音訊全無，家人四處找尋不果，擔心她出意外，於翌日報警。警方接報後，於本月16日下午在鰂魚涌公園岸邊發現林婆婆的私人物品，懷疑她已墮海，消防蛙人落海搜索，政府飛行服務隊亦派出直升機在上空協助搜尋，但均沒有發現，直至昨日終在大嶼山發現她浮屍碧海。
■記者徐雲庭

上一則
千人排隊觀音借庫 善信年年借1.2億

下一則
老翁潛中學墮樓亡